依d古靈精怪髮型真係唔係人人carry到...

除左佢...

新年流流嚇4人咩...

過左啦

因為佢個樣本來已經係古靈精怪

咁快過左身..

第一次咁撚想打「女人」

過左新年

佢係特別姐

你有咩問題

我愛你...

唔小心屌咗出聲…

有咩問題

我唔愛你

又俾人hack...

死色狗都愛得落好心你就咪做愚台風紀啦

我先係風紀

個造型唔識欣賞…

我用愛感化愚台....

長期俾IT9 hack

愚台太多烏合之眾

整古做怪

NANI?

Ho 7.7

正蠢才！

Nani?!